警方拘捕一名31歲男子涉包圍警總及衝擊立法會

冇內文既

畫家

有人開咗po

另一個post講咗
係畫家

原來得31歲